你好靚女既日文點講？

話說小弟同個架妹網上傾左半年偈
佢下星期就黎香港 雖然平時同佢傾開英文
但係見面第一句想講句日文
唔該巴絲教埋我點講 唔識睇日文

撚大唷

ブス

21234

o my wa bu su

FACE HO GOOD

水嘜嘜

o ma e wa mou shin de i ru

鱔呢

你喺呢度問

おっぱいを見せて
oh pi 我 me 些爹

成班人係唔係想睇樓主俾人甩巴星

"今晚扑野夜唔夜"

扮日本仔講野口音就係咁既意思

私はバスで学校へ行く

I ku ra de su ka?

Kisama!!!

Nani ?

1234

哦呢囉哦煎嗯煎嗯架臥餓key da

o jin bo

犬も食わない

你巧靚囡😣😚

安娜打話拖嗲麼卡哇依

i go to school by bus

あなたが好きです。

Ha me ha me ha

日本人講可愛就得
kawaii

Ma da ma 打 da 呢

Baka

哦呢哇多嗲

あなたはしょくくそいぬ

敵疏is Dr.Lee

巴卡耶龍

あなたはきれいですね

ecchi shiyo-u

E CAN MAN DA ( 睇過暗殺教室就識緊

私はバスで学校へ行きます

1107

竜が我が敵を喰らう

u a so leng lui

やらないか

写真が無いと何とも言えん

NANI?!?!KANSEI DORIFTO!!!

話打c娃 ki ru卡之馬

水mugmug

法酷二酷喇

八格耶魯!!!

なかにだしでもいい？

one night how much

なかなかやるんじゃん

快點強姦我

E e oppai

おちんちん食べる？

kimochi

卡哇伊呢is ok

君はめっちゃかわいい

呢個唔係解靚仔？

おっぱいプルプルしたい

熱菇熱菇

起身屌西

warui

あなたは桜よりもきれです

セックスしない？

tenno heika banzai

綺麗

実は俺ホモだ

いちキュはいくらですが

天気がいいから、散步しましょ

お前はもう死んでいる

ムラムラします

哦呢哇 gundam !!!

殺隆巴斯

i ku la des ka

咁多人識日文

アアアアア

いれ欲しい？

おっぱいがおおきいです

ki mi kawai ne

びっくりするくらいブスだな

月が綺麗ですね

1q幾錢des

君は水晶の様な人だ。君の中に私の心を映し、優しく輝きをはなってる。

kimiwa sushi no yo na hito da. kimi no nakani watashi no kokoro o utsushi, yasashiku kagayaki o hanateru.

Btw，我比較想知樓主點識個架妹

無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄!

Lal lal

屌我都想講

おれはもうがまんできない

一緒工口

やる？

お尻の穴を舐めさせてくれ！

Key尿

你真係好撚靚女架呢

Doctor lee~~~~~

卡娃依呢

やらないか？

21314

哦gin g oi she

私は君にエッチしたい

識睇上面d日文就唔洗開post問啦佢

私はバスで学校に行きます

セックスしたい！

馬鹿野朗

この豚野郎め

I can't take my eyes off you

オラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラオラ

素直に射精です

ムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダムダ

nani?

僕はあなたのまんこをほしい

比利卡 比利那那 抱抱利那 比比路多

あろ にまんえんです。

おっぱい揉ませてー

痴線咁多日文巴

Nani?!

Ma sa ka

阿拉瓜巴拉巴

Kemo豬

くたばれ このメスブタ
KUTABARE KONO MESUBUTA

也咩爹～ 也咩爹箍啦西～

Nuide nuide

diu考日文個recording

竜神の剣を喰らえ

呢位巴打識野

泰妹另一邊唔該

睇咗咁耐終於有人認真答
大家真有創意

U WA Shock

易啦沙易嗎些

私も

俺のチンコなめてくれ

得呢個睇得明

呢個post證明好多連登仔識日文

Ar le ga dor gor 揸 e mask #lme

好撚低質，收收皮先

咁耐都冇人講

竜が我が敵を喰らう！

樓主到時當正自己係夏目漱石

貴方は私のおちんちんが大好きですか。

點識？

Your kai, your kai, your kai！What池池

私はバスて学校へ来ます

君はとりです

台語都岀埋

boku no jinjin chisai

hakuna matata

A na ta wa, ki ne yi tes

架妹鍾意俾人話佢kawaii多過靚女

ねぇ、うちへくる？

敵が本能寺にあり

kawaii

おねがい,えっちしてくれ!

可能有運行

e pu da

屌 留言永遠都係最好笑

係
利申唔識睇

さぁ、一緒にいくよ！

ザ • ワールド!
時よ止まれ!

因為知道班友一定係講衰野

二姑唷

大丈夫！

茄子

kiss my ass

殺嘰露加

樓主都唔知識唔識五十音
成班狂打日文答佢

有d留言好好笑

呀拉打話key呢e des

美人

kamehameha

今日は……風が騒がしいな…

你好靚女（日本漢字）

ryuu ga waga teki wo kurau
你好靚女

ryuujin no ken wo kurae
你好靚仔

あなたのお母さんは売春婦です

レイ ホウ ネン ルイ

水晶晶

Wata shino chinbo sekai yichiban des

How much

kawaii ne咪得
好可愛咁解
一見到就話你好靚女 成個痴漢咁

學術討論 第一次見面應該用敬語 pico boku o chinchin daisuki

會俾人放上twitter

出發了 準備講卡哇伊呢
再搵機會比個po佢睇

時は動き出す

KIMOCHI 的士架

ユー アー ヴェリー ビューティフル

唔識日文都知講乜

哎粒U OK

痴撚線

I go to school by bus

ar ku pan da wii wii

俺はチンコをマンコに入れて、ぬるぬる、ぬるぬるしたいよ

私はあなたとファックしたい

君のパイズリフェラ姿見でみたい、一発3万円

殘念

通漲
3萬過夜加價加到3萬1q

La send 奸

Chakalakalaka in you

やりまん

Yaranaika?

敵將 is doctor lee

てめぇのくさいおまんこだいすき！頂戴！

敵羞，吾去脫她衣！

おっぱい好き

いっぺん しんでみる?
都得

搵我？

天気が良いから、散歩しましょ

最後我聽到嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲

得罪講句

樓主唔識日文

下面d人回覆d日文比佢

pa chi o me sad de o
好似係咁讀 唔識拼

次次e d post都個個狗up
但真係幾好笑

我想屌你

綺麗ですね
Key 呢 des 呢

睇左10年動畫學番黎 有冇人話我知有冇錯

就咁睇呢個只係乳交＋口交價

先打聲招呼 はじめまして hajimemashite
如果佢肯開口講野唔嫌棄你的話 姐係有機啦
之後就話
やかましい！うっとうしいぞ このアマ！
yakamashi uttoshi-zo konoama
姐係"你是何等美麗,為何有如此美麗的人"
呢句野連日本仔都好難講出黎媾女
即刻對你另眼相看啦一定
不過最後都係睇樣, 自己汁生

Chidori!